外國文宣 - 外國人支持我哋，咁你想外國人點做

頭先睇左個post

外國人心聲︰得喇我知香港喇，咁我可以點幫手呀大佬？你講至得架！點幫呀？

我覺得重點係外國 「人」 可以做咩
唔係外國政府可以做咩

我明白大家嘅最終目標都係想外國政府幫手，外國政府制裁中國，外國政府封黑官財產，外國政府唔比黑警入境等等

但係想幫手嘅係外國「人」

姐係咁
你facebook見到有人好慘
你問佢有咩幫到手
佢答你：你幫我制裁個政府啦
你會點諗？
「制裁個政府？點制裁呀？」
「哇，國際政治野唔關我事」
「on9，當我係雜種？」

正確方向

1.幫手整定唔同國家嘅聯署比佢地簽
我哋簽左咁多白官聯署，唔可以話冇用，但始終係要求幫助
但如果係美國人聯署叫美國政府幫我地呢？

（可行性未fc，發起人可能要當地人）

2.發起ig 我支持香港示威者運動
類似冰桶果啲，叫佢地公開表達支持我地
整定啲文宣圖比佢地post

有巴打提醒唔好膠化，我覺得可以純支持加發表意見，支國護旗手都得，我哋可以connect全世界

3.甚至叫佢地捐錢

認同就幫手推到文宣見到

自推10

自推9

自推8

自推7

擺買中國貨

可以既，捐錢未必最好，oversea payment佢地一定會擔心啲錢點用，但聯署係一個好方法。

自推6

818見

818

自推5
721 811

818見

外國記者多報導 香港正面新聞 就算幫助

suggest 發起 IG切個洋蔥 challenge
參加者要戴上口罩 然後切洋蔥
要切到流眼水 模擬食TG

自推4
721 811

818見

一定要推到外國議會都關注，咁外國政府先有可能表態，雖然B6唔會理，至少國際形象受損！